搭巴士地鐵最撚憎人做概野

最撚憎D人用膝頭係咁頂背板, 塊板又春袋皮咁薄, 直情feel到膝頭d骨, 真係想一野窩爆佢

剪指甲

孭撚住大大個背囊仲要周鳩圍擰我屌你老母

大大聲講電話
聽歌打機唔插耳機
勁大聲傾計
鳩叫
玩引體上升
I住條扶手
跳鋼管舞咁樣握住條扶手轉

放屁

+1

見到班廢老妹下妹下想你讓座